而家買二手iphone 6是咪不智?

一路用開an機, 但愈用愈慢, 想試下iphone

想平平地試用就買se啦

iphone 6好似型仔啲

6仔1gb ram
想試ios既都係買se吧

多cache就慢， 我用開android,諗住買部spare iphone6. 最後收左部6s+ 128

1gb ram

係弱智

SE性能勁過6

你可能用開an機 唔識分iPhone有s同無s既分別 有s性能好 無s是伏！

1gb已經好夠

6既電去得好快
寧願用7

6plus又點睇

大mon 仲1gb
慢到仆街

唔打機 淨係影下相 whatsapp 上lihkg 應該夠用?

無得諗

6s 或者se啦 宜家都唔算貴

yes SE性價最抵屌 大mon就6s

6 係垃圾

二手6不如買全新SE

唔不智
不過on9

你講呢句又係智障，6同7隔咗咁耐比條春哂

收左部6+ 64gb $1900

買二手ip4最抵用